\documentclass[10pt,a4paper,russian]{article}
%\documentclass[a4paper,pt,russian]{extreport}
%\usepackage{extsizes}
\usepackage{ifxetex}
    \usepackage[utf8]{inputenc}
    \usepackage[T2A]{fontenc} 
    \usepackage[russian]{babel}

\usepackage{longtable}
\usepackage{fancyhdr, doc, textcomp}
\usepackage{ifpdf}
\usepackage{cmap} % to activate pdf search

\usepackage[unicode]{hyperref}

\hypersetup {
    colorlinks=true,
    linkcolor={black},
    citecolor={black},
    urlcolor={black},
    bookmarksnumbered=true,
    pdftitle={Сводный научный отчет подразделения},
    pdfauthor={АИС "Наука-МГУ" (ИСТИНА)},
    pdfsubject={},
    pdfkeywords={},
    pdfdisplaydoctitle=true,
    pdflang=ru-RU
}


\usepackage{longtable}
\usepackage{bold-extra}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{array,graphicx}
\usepackage{pifont}
\usepackage{multirow}

\usepackage{rotating}
\usepackage{makecell}
\usepackage{pdflscape}
\usepackage{verbatim}

\IfFileExists{qrcode.sty}
 {
   \usepackage[]{qrcode}
 }
 {
   \newcommand{\qrcode}[2][]{}
 }



\headsep=10mm
\topmargin=2mm
\headheight=2mm
\textheight=255mm
\oddsidemargin=15mm
\evensidemargin=10mm
\textwidth=170mm
\hoffset=-1.5cm
\voffset=-2.0cm


\headsep=10mm
\topmargin=2mm
\headheight=2mm
\textwidth=180mm
\textheight=255mm
\oddsidemargin=0mm
\evensidemargin=0mm
\hoffset=-2.0cm
\voffset=-1.0cm

% Prevent one line in a page
\widowpenalty=300
\clubpenalty=300



\fancypagestyle{plain}{%
    \fancyhf{}
    \fancyfoot[R]{\thepage}
    \fancyfoot[L]{\tiny{ИСТИНА}}
    \renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
    \renewcommand{\footrulewidth}{0pt}
}
\fancyhead[C]{\textsc{МГУ имени~М.В.Ломоносова}}
\fancyhead[LE,RO]{}
\fancyhead[LO,RE]{}
\fancyfoot[C]{}
\fancyfoot[LO,RE]{\tiny{\textsc{АИС Наука-МГУ (ИСТИНА)} \today}}
\fancyfoot[RO,LE]{\thepage}



\pagestyle{fancy}



\fancyfoot[LO,RE]{\tiny{\textsc{АИС Наука-МГУ (ИСТИНА)}}}

% length of the title column (the first column) in table
\newlength{\titlelen}
\setlength{\titlelen}{11cm}


\begin{document}



\newcommand*\rot{\rotatebox{90}}

\newcommand{\signplace}{
        \vspace{0.7cm}
        \hfill Зам. декана (директора)
        \qquad\qquad  \underline{\hspace{4.5cm}} \quad  (\hspace{3.5cm}) \hspace{1cm}
}

\makeatletter
\renewcommand{\thetable}{\thesection.\@arabic\c@table}
\@addtoreset{table}{section}
\makeatother


\LTcapwidth=\linewidth
\renewcommand{\arraystretch}{1.1}


% -*- coding: utf-8; -*-
{% load common_string %}

{
\newcommand\signfield[1]{\underline{\phantom{ЖЖЖЖЖ}}~{#1}}
\newcommand\datefield{<<\underline{\phantom{Ж}}>>~\underline{\phantom{ЖЖЖЖЖ}}~{\number\year}~г.}

\thispagestyle{empty}


\begin{landscape}
\pagestyle{plain}

 \begin{center} 
{\bf План фундаментальных научных исследований, \\
выполняемых в рамках государственного задания МГУ, части 2,\\
на {{ report_year }} год\\}     
\underline{ \bf {{ dep.name }} }\\
%\underline{\phantom{ЖЖЖЖЖЖЖЖЖЖЖЖЖЖЖЖЖЖЖЖЖЖЖЖЖЖЖЖЖЖЖЖЖЖЖ}}\\
%\small{(факультет, институт, центр)}\\
%\footnotesize{(факультет, институт, центр)}\\
%\scriptsize{(факультет, институт, центр)}\\
\tiny{(факультет, институт, центр)}\\


\end{center}

{
%  \renewcommand\thetable{1.1}
\tiny
\scriptsize  
\begin{longtable}{|p{0.028\linewidth}|p{0.01\linewidth}|p{0.17\linewidth}|p{0.035\linewidth}|p{0.035\linewidth}|p{0.075\linewidth}|p{0.013\linewidth}|p{0.013\linewidth}|p{0.013\linewidth}|p{0.013\linewidth}|p{0.013\linewidth}|p{0.013\linewidth}|p{0.013\linewidth}|p{0.013\linewidth}|p{0.052\linewidth}|p{80mm}|}

    \hline
	\multirow{3}{*}{\rotatebox{90}{Индекс подразделения}}&
	\multirow{3}{*}{\shortstack[c]{NN\\п/п}} &
	\multirow{3}{*}{\shortstack[c]{\\Приоритетное направление.\\Наименование темы\\(указать коды ПН, ТП, ПНР).\\                               Номер госрегистрации. \\ Содержание этапов,\\проводимых в планируемом\\ периоде, по каждой теме}} &
	\multicolumn{2}{c|}{} &
	\multirow{3}{*}{\shortstack[c]{\\Исполнитель\\(кафедра,\\лаборатория\\ и т.д.)\\Ф.И.О.,\\ученая степень\\ и должность\\научного\\ руководителя}} &
    \multicolumn{6}{c|}{Кадровый состав} & & & &
	 
	\\
	\cline{7-12}
	& & &
	\multicolumn{2}{c|}{\shortstack[c]{Срок\\выполнения\\темы}} &
	&
	\multicolumn{2}{p{0.032\linewidth}}{\shortstack[c]{научные\\сотрудники}} &
	\multicolumn{2}{p{0.032\linewidth}}{\shortstack[c]{\\админ.-упр.,\\науч.-вспом.\\и другой\\персонал}} &
	\multicolumn{2}{p{0.032\linewidth}|}{\shortstack[c]{ проф.-\\ преп.\\ состав}} & & &
	\multirow{2}{*}{\shortstack[c]{Сметная\\стоимость\\работ\\по каждой\\теме\\(тыс.руб.)}} &
	\multirow{2}{*}{\shortstack[c]{Ожидаемые результаты по теме \\(публикации, патенты, базы данных, программы для ЭВМ,\\защиты диссертаций и т.п.)}} 
	\\
	\cline{4-5}
	\cline{7-12}
	& & &
	\rotatebox{90}{\shortstack[c]{начало}} & \rotatebox{90}{окончание} &
	&
	\rotatebox{90}{\shortstack[c]{штатные}} & \rotatebox{90}{\shortstack[c]{совместители}} &
	\rotatebox{90}{штатные} & \rotatebox{90}{\shortstack[c]{совместители}} &
	\rotatebox{90}{штатные} & \rotatebox{90}{\shortstack[c]{совместители}} &
	\rotatebox{90}{\shortstack[c]{Аспиранты}} &
	\rotatebox{90}{\shortstack[c]{Студенты}} & & 
	\\
	\hline
	
	 \multicolumn{1}{|c|}{\normalsize \shortstack[c]{\\1}} &
	 \multicolumn{1}{c|}{\normalsize \shortstack[c]{\\2}} &
	 \multicolumn{1}{c|}{\normalsize \shortstack[c]{\\3}} &
	 \multicolumn{1}{c|}{\normalsize \shortstack[c]{\\4}} &
	 \multicolumn{1}{c|}{\normalsize \shortstack[c]{\\5}} &
	 \multicolumn{1}{c|}{\normalsize \shortstack[c]{\\6}} &
	 \multicolumn{1}{c|}{\normalsize \shortstack[c]{\\7}} &
	 \multicolumn{1}{c|}{\normalsize \shortstack[c]{\\8}} &
	 \multicolumn{1}{c|}{\normalsize \shortstack[c]{\\9}} &
	 \multicolumn{1}{c|}{\normalsize \shortstack[c]{\\10}} &
	 \multicolumn{1}{c|}{\normalsize \shortstack[c]{\\11}} &
	 \multicolumn{1}{c|}{\normalsize \shortstack[c]{\\12}} &
	 \multicolumn{1}{c|}{\normalsize \shortstack[c]{\\13}} &
	 \multicolumn{1}{c|}{\normalsize \shortstack[c]{\\14}} &
	 \multicolumn{1}{c|}{\normalsize \shortstack[c]{\\15}} &
	 \multicolumn{1}{c|}{\normalsize \shortstack[c]{\\16}} 
	 \\
	
  \hline
  {% for row in plan.cursor %}
    {{ row.n1 }}
    & {{ row.n2|escapelatex }}
    & {{ row.n3|escapelatex }}
    & {{ row.n4 }}
    & {{ row.n5 }}
    & {{ row.n6|escapelatex }}
    & {{ row.n7 }}
    & {{ row.n8 }}
    & {{ row.n9 }}
    & {{ row.n10 }}
    & {{ row.n11 }}
    & {{ row.n12 }}
    & {{ row.n13 }}
    & {{ row.n14 }}
    & {{ row.n15 }}
    & {{ row.n16|escapelatex }} \\
	\hline
  {% empty %}
    \multicolumn{9}{c}{Нет тем на планируемый период}\\
  {% endfor %}

  
\bottomrule
\end{longtable}

\normalsize

\vskip 5mm
 Утверждено на Ученом совете \underline{\phantom{ЖЖЖЖЖЖЖЖЖЖЖЖЖЖЖЖЖЖЖЖ}}  Протокол № \underline{\phantom{ЖЖЖ}} от \underline{\phantom{ЖЖЖ}} \\
 \vskip 5mm
 Декан(директор)\underline{\phantom{ЖЖЖЖЖЖ}}
 \vskip 1mm
 \small (Печать подразделения)

}
\end{landscape}
}


\end{document}


  
